七七。九龍遊行現場 3

屌你老味唔比人走，然後就話人故意唔走
屌你老味唔比人走，然後就話人故意唔走
屌你老味唔比人走，然後就話人故意唔走
屌你老味唔比人走，然後就話人故意唔走
屌你老味唔比人走，然後就話人故意唔走

Be water!!

屌今次擺明做我地

痴撚線

Push

開黑警拖啦,根本唔比人走

仆街黑警 屌

rthk live d 狗惡撚到

黑警又蝦女仔!!!!

From 上個post
#4877 爆菊神童 巴打

點解啲人成日要散都好似散步咁出咗咁多次唔識玩？

叫人走又唔比人走
黑警賤過閪

除裝備